你地覺得全香港最好住嘅地方係？

我覺得奧運站係最方便，地段就係成個香港嘅中心
去旺角又快，玩一流，搭車又方便
同朋友飲嘢又可以嘅快落尖沙咀

以前住灣仔，諗返真係好正
仲要返尖沙咀，每朝搭船返工好撚寫意
得閒就行去銅鑼灣，中環
附近又多野食